[環保遊行]721後拎到民陣派的海報可以痴係連儂牆

遊行完唔洗掉左佢，環保少少！
翻工翻學翻屋企經過連儂牆都可以痴落去(記得帶埋膠紙)
佢地印的海報colourful 而且夠硬，
承受風吹雨打一流

Push

你啱

...